其實落撚夠雨未？

好撚煩呀！屌你！

一定要落

冇衫著，落雨洗唔到衫

放工落撚到返屋企
食餐飯都濕幾轉，屌你老母！

唔好落雨炒蛋

未

好掛住個太陽

咩邏輯？

返屋企食囉屌

我想跑步

去體育館

返屋企都會濕

你屋企穿窿架？

斷斷續續落左起碼三個月，cls

出唔到街cow女

呢幾日空氣咁差落雨先好呀

八月頭落到九月

咁熱落下雨好

我都覺 屌你落撚左成半個月

落多啲好

話落雨好班人係咪唔會出街

我岀街多過你訓教呀

應該係毒L

我都係出過多過你訓教

我都係出街多過你訓教